英皇電競既「香港實力」就係LOL比人炒，砌 Foamboard 當壯舉?

睇舊登講起 ON99 Foamboard 砌亞運場都當盛事打飛機

36分鐘打中國捉隻有復活既坦

再睇下香港隊係比賽既成績好似比人練手感喧
壇野除左拎舊錢出黎打飛機有份搞之外真心唔知有咩咁自豪
Toyz 幾多年前拎冠軍係威，但後繼無人呢...仲要人地係台灣隊打嬴
仲話搞HKU "SPACE" 既Course 呃細路錢

香港既電競唔好講實力，外行睇都不堪入目

岩岩開錯吹水台，唔好電我莖

照電

資源人材都無

遊戲都少左人玩

要有潛質既新人難上加難

認真 好懷念10幾年前既香港
朋友自己出錢飛台灣玩aoc世界賽第3名
利申 希望無記錯

黃皮子真係好撚鐘意搵噱頭呃錢

你講打中國個場
殺人數睇到係多過中國,起碼個人實力係有先
不過完全輸策略同戰術,依兩樣野靠經驗同教練,咁香港係無依兩樣野

香港電莖要勃起來

中國韓國就政府科水，台灣就多電腦公司總部
香港咩都無打到算交到功課啦

香港有數碼港

香港有余文樂

余文樂都係收購台灣AHQ
無香港人

亞運要全香港人其實都幾難勁, 平時勁個幾個分散哂係中國同台灣唔同隊
唔似其他國家好大機會本身已經對大家有一定認識

殺到人算係咁

香港以現有資源算係咁
但拎黎話香港有料就真係

咁落後既地方有PLAYER落到場打仲唔有料呀?

是撚但啦 小學雞先玩

岩岩起步都屌 最垃圾就係你呢種人 定係洗你d錢?

百屌成才

36個鐘搞掂有咩好自豪

只係表達到management幾咁on9 咁遲先比d細做同埋香港既on9文化，老細話要就要即刻有

呢個係亞運問題 搞到勁遲先話人知邊到搞

香港任何野都要罵

好有機會係霍生問題拖住冚家
係邊個地區打一定一早firm實，差在霍家想CAP/益邊個

留名

等收檔

唔會, 支那要發展依樣野政府焗住要比錢搞
不過唔會care 搞得好唔好, 因為政府/老個班跟本唔知咩叫好

打倒咁算唔錯啦
話曬係世界第一wo
不能否認支那的確打贏過韓國
有人有錢,人口基數大
香港打到咁真係唔錯啦

香港湊到5個人落場殺人數無乜輸真係算係咁

又創科又發展電競 但我地講到好似香港岩岩先有得上網咁
香港真係咁乜新野都慘過食屎 又無政府插手好過有
除左金融之外咩都無人認真投資可持續發展 (短炒有好多)

係香港搞電競係請埋哂啲女子隊老人隊去打 搞下綽頭就算

時間根本唔夠夾陣

中國果邊根本半隊都係同一隊

就算唔係同一隊都起碼成日遇到見到有計傾
香港個幾個連落場機會都少，有幾可相遇

唔搞咪又話無業界支持

Ahq

1:13 開始睇 幾岩樓豬睇

起碼香港險 贏到日本 澳門
我諗實力唔會差過歐美隊 和外卡隊
輸比韓國和台灣 發展成熟嫁地區好正常
香港連官方聯賽都無

LOL WFC

fishman 買左Ahq 2隊

大佬 人地韓台中都係一線選手 互相交手過n次
香港呢個陣除左下路 都唔多人識 分分鐘第一次同台

一陣人地打到世界冠軍又話自己係香港人
勝利球迷

見到team ve都可以出黎教lol已經覺得香港電競係笑話 仲有咁多細路俾人呃錢去上堂

大佬 香港連聯賽都無
想d 選手點打呀
香港最勁個批係大陸聯賽
大陸隊唔放人
搵邊個去打？
一係toyz 自己落場
同埋5條支根本無夾過
lol 係團隊遊戲
唔係選手個人實力勁就贏到

大陸隊大半隊都係rng
人地根本唔洗時間夾
半隻手都屌打你

正如你世界盃國家隊都唔會夠聯賽隊打

求其鑽石大師都開班
幾千蚊賺到笑

2年前垃圾隊黎
打親比賽都未見過佢入8強
對我嗰隊又未贏過 依加勁唔勁我唔知了
師兄你係咪有打過佢地

年代唔同了
依家lol 呢d game 發展到好高既水平
唔係個人實力可以玩得掂
人地幾百萬請個教練番黎
每日用曬數據分析點樣打
jg 每分鐘要做d 咩 都計好曬
你搵全球個人實力最勁既5條友無夾去打
都唔會夠大陸聯賽包尾個隊打
依家唔係十幾年前
日日係網吧食住杯麵打機就出到世界冠軍

正如足球發展成百年
你無好既教練 好既聯賽 去訓練
搵11個千年一遇既天才比你
都無用
d 球員去唔到歐洲訓練
係香港踢一世都係三流
你日日屌香港球員廢都無用
資源根本唔一樣

自己人都唔撐自己人
香港做乜新野都難過鬼

toyz個年代隻game仲設計到可以一路救全家
依家改版改到又要拖到後期，團戰又一定要齊人
以前可以20分鐘前已經大屠殺

香港人就係咁犯賤 從來唔撐自己友

呃下d細蚊仔去報電競班啫

香港人打得起果D都去哂大陸搵食啦，你望返上面果堆戰隊幾比得錢請人打先得架
係香港真係等乞米，仲少資源過台灣真係世界級